有無得主動人格分裂

想掛陣機俾第條友玩住先

分個股神出黎

好容易
利申:成功例子

呢個係永遠

有閃光燈就可以出返嚟

會係精神病多過DID

當內向人長時間social就會

利申：試過